[I/A] Fate/Grand Order 🇯🇵 [290] 艾蕾 女帝準備落地

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父(屌你)
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:
Mo

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

天草:

屌你老尾
話有字數上限 迫我斬開兩段

原本應該係咩

New post leave name

準備人頭落地

諗多左啦你
本身有無需要經on9台仔放料呀

艾蕾

呢套野而家咩狀況

——新的封面怪物“灭尽龙”某些部位被破坏后还会再生，请问具体是哪些部位呢？
徳田：基本上只要有长刺的地方，就算被破坏了也能够再生，比如它的手与脑袋上的尖刺。不过它头上的那个巨大的角是不会再生的。
藤岡：还有翅膀与尾部，那一部分的地方基本都具备再生能力。

無限斷尾

繼續延期

tolove新作

到時有個獎盃係要你斷佢尾10次

負皮先

你岩咩

邊夠血你斷咁多

屌，連啲女都100快過我
我先95

就係要你帶D無咁勁裝去打
下下斬尾 唔準有額外傷害

你有女95咩

妖尼姑

有啊，我有95
之後開fb見到有女已經ev 100左

負皮比標題

又燈女帝

燈到咁點出呀

唔係話尋日有二五仔講女帝係四星殺，冥界女神係五星仇職乜?

課咗金 快D出

留名

呢兩隻一定無咁快出 等多一年啦

悶

風

你中風?

你馬上風呀

由台仔把口係line講，你唔係信呀

我感覺到了

由FGO第一年萬聖節開始

我已經聽左至少三次有女帝抽

仲未有新仔，100術閃先

金凜俾人燈死次數多定女帝多

條支那賤畜又放料呀

邊度

我聽左幾百次

標題寫嘅
定今次唔係個條友？只係鳩up?

全部都係我做嘅

金凜終章先出現 你話呢

百貌天草

問題你地班友次次都燈金凜 女帝唔係

你唔夠肝渣

我每次都燈

兩隻凜都比魔豬屌過

交左天草同姬川個名比CC台

台仔聽台仔朋友話大陸內鬼爆
但係一句簡體source都無

呢d cap圖真係搵鬼信

諗唔到咩標題牙

要清算

連登仔聽台仔聽台仔朋友聽大陸內爆牙

清姬個女塊面好軟 好想搣

搞大條龍

做咩搞我個女

呢個活動仲要捱到8號

Fbi

繁服抽中嫁王

禾吾系5毛

禾刀吾系

屌撚死你個標題
我隻金凜畀你地燈死啦

養生

千萬不要復刻黑貞住

咁樣屈禾地
係時候要整個性簽名追擊五毛言峰綺禮❗️

快快手手出聖誕好過
好想玩童貞

No 要復應該立即復

搞大

唔好搞我個妺

Agree

我係要搞佢，咁你點

對佢好D 我同佢第一次嗰陣佢話好痛

我個妹

咁多蘿莉控

保護蘿莉係天職黎

夠膽出就課

最鍾意蘿莉

形象應該係波板糖人

擺左係站務台了 你已經太遲

風都的風

覺得聖誕前會復黑精

今年聖誕仲唔係白貞 莉莉絲

宣佈今年性誕由南丁寶寶主持

終於可以講句好期待睇大家抽.....

幕間

入data

5星全部得粒石 把撚咩 開呆毛幕間好過啦屌你老母

可能2.0會坐正呢

坐佢老母個西

玩aco見到艷后,除左露 同 都幾樣衰下

肉壁D game邊有女人係靚架

幾時出隻忍者99%似雪風

2.0可能會有家暴發生

垃圾pool

2.0小莫超強化

望到都 ⋯⋯⋯⋯⋯⋯不了

繼續skip pool留石

雖然想抽拉二但都係不鳥

靜靜強化技

仲廢過六章pool

直感>單體毒 拎星星
直感

頭先第一眼睇公告仲以為C狐bb有新幕間

切J幕間有太太同大河

滿門英靈

村正

成家人都痴痴地

突然間又開池
有子安有切J
你要石我比你囉

100體..

終於打曬 隻機械龍娘幾得意

ACB果陣有特登整靚D女人，之後就

識貨

靜靜開技加buff毒傷害
切J寶具無視防
風魔寶具扣防

最後開D關跌D料又幾多喎

機械龍娘仲勁過正版既

中左切J
好過無

同呆毛一樣道理

原來打10隻就收皮

不嬲都幾鍾意佢on99咁
個聲優又幾合胃口

阿福聲優

今日行經卡舖見有lycee fgo抽
屎忽痕抽左兩包中閃尼祿

又射撚左5符落海

又唔係第一日。。。

黑A強化呢屌

靜靜

唔洗直感都好呀

天草四郎

洗礼詠唱 B+

(修正前)敵単体〔死霊と悪魔〕のチャージを高確率で減らす＋自身のNPを毎ターン増やす[Lv.](5ターン)

(修正後)敵単体〔死霊と悪魔〕のチャージを減らす＋自身のNPを毎ターン増やす[Lv.](5ターン)

以後可以拎切j打皇帝特權拉二
短刀原本都好用過直感，直感真係

為左開關刷緊個石打棚
點解第二關可以咁弱智 明明total得3隻怪 係都要2+1咁出
曬鳩我一turn時間

(修正前)智力清零

(修正後)智力變負

咪又係咁

有幾可用到果減Charge 果效果丫

呢個我都唔撚明 咸川真係好On9

就算留低一大一細兩隻怪係場到，剩返個隻下回都會上嚟
唔知做乜鳩

bugs

AP又要整19.5虐待月豬

好似大力過莉莉絲咁既

又有咩新野？

type moon霸左c93半個場

收到風 教豬寶5龍娘

準備返黎清算偽教徒？

洗唔洗咁呀...

好呀G持
將這些叛教徒一隻不留全部驅逐出去！

...
咸川ho ball 又成功撚月廚一鑊

摩西是咪就出?

教豬攞住寶5龍娘戰勝歸來

教豬係時候歸位清算異教徒

挑機

咁金閃呢？

快點

棄game了

說好的100lv?

寶5jor

冇qp呀

92jor

點解仲可以有咁多杯
利申 卡98

98

咪話jor 冇qp

有冇退杯system

有真龍女唔升，反而走去升隻假龍女

唔識爆石打架？

啱牙

一個位

梳囉 未出糧

呢個活動冇....

龍...

會唔會一粒果都冇

信用卡又唔係即時比錢嘅，繼續賴啦

我冇信用卡 有信用卡 買左fate個電話皮套

唔夠杯唔夠錢寧願唔升
好礙眼 唔係100lv

99C狐bb 快D升埋佢

好 同禾拍住上❗️

破左產無晒QP/火

Yes 根本無心升

笑4

見都未見過你 你邊位‼️

而家識 禾有祖傳最強劍龍娘❗️

黃字C狐bb 我都好想黃字埋佢

你地對我誤會太深

同你餵得1個杯比劍龍娘一樣

Just do it

好冇教你用銀行戶口入錢落paypal

Paypal點玩 大佬

今次我認同 我都係夠錢夠肥先玩

火同錢都叫做可以食果輕鬆打
升技d料

差兩個任都唔想打了

水著龍娘必定會出現

差別待遇

差90個任

等up 自問無錢係故事pool到眾裏尋她

所有C狐教徒我都會加

唔係你搵到佢, 係佢搵到你

你隻黑鬼呢

幾時出返絆裝比人換,之前差1張先突得滿

Me2

不歸路，認真？

差5張

你都無

#マリー・アントワネット生誕祭2017

上年新手無資源換

唉 早知換1張掛住先

主人生日快樂

系牙系牙

然後你比人刪好友

Del硬fd

Agger
即係話畀人知自己有得換唔換

5星+1裝掛AE度定槍職好

瀨尿牛丸

出完仲有咩好出

就咁睇班神獸似係好似寶石復刻咁捉

拉登電腦都幾多毒野..

gen4又變軍票

3DS最後一隻
到時出SWITCH版咪再整個新POKE BANK
呃多筆

小太郎幕間=段藏幕間

雷夫板

？

唔介意比 拿拿聲出去SWITCH

艷后幕間

我都想知點解唔出埋SWITCH版
依一刻真係唔想拎部3DS出黎

哇屌
火箭兵團 火熔隊 水艦隊 等離子團全部出哂黎

黑暗聖經

撈埋一舊做新奸角集團

冇肥大

點解你知冇

學多左樣野

我冇肥大

唔問人攞？

識果d都冇人玩 係時候將月亮d寵入落銀行 等隻驚出就過哂過去

黑化版圓桌又幾型
但高文個妝做乜鳩

c92 d野已經全部寄緊黎
想問下巴打們想現金交收定過黎拎貨

兩部機自己傳比自己

最右係邊位

加拉哈德掛

你唔講都唔記得左佢

似係啦，件甲似

100隻

咩關黎

拉2幕間

法老王關幕間

100隻又係數字嚇人
打到93隻果陣有隻19萬血,殺左就完

是咪C狐bb畫果批

yes

答我問題先笑啦

100 同 93

正呀最後用八張四星火極大成功

講得唔好
應該係殺淨93隻果陣先啱

靜靜用技就識放毒 正到
遲下叉撚果隻夏日貝殻

現金交收啦

代問 MK天草會唔會係到

切j 可用了未

解完寶有冇人玩過

np都係殘廢

條撚樣要約

想睇下真人有幾MK

究竟仲會唔會有機會抽兩儀式，除咗福袋

活動實復刻既 唔復刻 新手咪無殺儀式囉 隻野幾勁

有
新年

咁繼續art式
Q jack
B sm女王稱霸單體

等睇你COSPLAY出黎打天草

首を出せ

劍式靈二件和服好靚，好想要

差D炒車

都話唔係我黎

Typemoon comiket

屌你

MK仔

47 0685 9505 9703
6666

一陣會貼條list，逐個清算！

好

第一個MK介
第二個MK天草

就係因為差三粒結晶 就可以全list 30
而呢個垃圾活動淨係派兩粒
搞到依家冇曬心機玩

用金膠換囉

一早換曬 要等下一round

神父真係好勤力

慢慢地打到90，都換左好多料了

爺爺4格個翻譯痴線架？

用人地D野翻譯搵錢果單？ 大把台狗都係咁架啦 你去youtube行一轉都睇到一大堆

睇左人地條link 有少少想嘔

真係好撚嘔心,有本事自己黎啦

無恥到極點真係天下無敵

又進化左

愈黎愈痴線

痴線

好眼訓

有邊個日返工係唔眼訓

Mo

睇作者twitter就算

嗨

台狗譯下之咩啲片都賺唔少啦

仲要d日文咁屎學人自稱翻譯

依個世界要賺大錢就係咁

有Fgo版

佢新個張當選好正

唔怪得有兩對耳

即刻精神晒

好可愛

浮游耳

Tamamo beam!!!

點知人型嗰對都識飛出嚟

Source:

如果咁九成係佢用變化黎撚我

我發覺呢個po屎充斥大量動物台5毛。。。。

Tamamo:

大量侍奉狗

又發現一隻

有list未

得我先係清泉

痴線佬黎講 我都係清泉

你海豹

清泉留名

我都發現左隻

狗先會話自己係清泉

好狗

咬你

Ipx蟹晒 正

女朋友，借我一下 CM
水原千鶴: 雨宮天
男主: 福山潤
某藍色智障

唔係話你

神父今日係咪諗住攻入手機台撚狗

我知 其實我假膠黎

唔洗我入去唱淡 班人都已經蟹曬

我拎完機門口即刻有個奧瑪走埋黎收機袋左兩萬

潮州佬原價+12收緊
諗住係佢門口擺返檔收機

正阿

又黑我天醬

no good

拉二POOL
終於有騎職
點解成日抽中仔仔，我要囡呀!!!!

單已cut

咁撚似D人用hashtag

啊啊啊啊啊啊

薙切薊把聲真係100% MATCH

原來就黎800日 仲有最後一撃

同想像中一樣

睇龍膽先係目的

個活動未完已經養緊生

好正啊 伊綱 好想訂

阿介請食飯好唔好
我帶兩條囡嚟

瘸女

到了 12:00，iPhone X 在先達回收價繼續更新，當中銀色 64GB 回收價只有 HK$8600，只賺 HK$12，似乎銀色 64GB 的需求比其他 iPhone X 型號還要低。至於太空灰 64GB 報 HK$9000，賺 HK$412，256GB iPhone X 的回收價就企穩在 HK$10400。

右邊抵好多

神父呢

去咗買iPhone X

唔係要守護咩

頭先live gaylo話唔收細機

轉左守護鈴音

又開始養生

C93 攤位抽籤已出爐
2017年12月29日～31日

攤位數榜
總數：32216
TYPE-MOON：1498
艦これ：1460
アイドルマスター：1384
東方Project：1188
刀剣乱舞：1014
ラブライブ！：450

愛肝

下年C94 係咪艦C會比艦B取替

成日都有人吹到話東方玩完
邊忽似

C93全サークル数 32,312 → 32,214
TYPE-MOON 930 → 1,498
艦これ 1,802 → 1,460
アイマス 1,108 → 1,384
東方 1,290 → 1,188
刀剣乱舞 1,232 → 1,014
YOI 単独初 → 534
~Fate~月廚大增 超越艦C🌝
遲D真係碧航取代埋艦C架喇

下年艦c進入第二期

愛肝咁霉架咩
因為比熱狗吹奏過?

愛肝都冇咩好搞啦

悶到課金

我就做到出曬汗 你就悶到課金
好離地啊

原來櫻禮裝拎咗之後要等7日先拎到下一張

不過唔敢訂

Mofu

MK特權

想要炸毛既伊綱

fbi

五月 精品截左訂 點算

等現貨

認真呢

方死會無現貨咩
香港有代理出貨架

熊貓去左未

熊貓係邊間

mikon~
kon-kon~

上amiami睇下

Mikon

今期C93 WADA係狐做封面

Me kon-kon派

無野做係咁上網買尼祿

Mo chin

買買買

Mi~kon kon kon kon

Amiami睇落都幾易用 但其實同出面買figure有咩分別？

Appmedia又評刑部姬5.5
真係睇下好啦

垃圾網有乜好睇

件貨就無乜分別既 一樣係大陸造
Amiami就日版 精品五月就行版/日版
但amiami計埋運費有機會貴過係街訂

1.5我都想要

愛>一切

響街訂，佢執既話你好易乜柒都攞唔返
上網訂amiami都執就

利申：街鋪中過伏

槍狐就黎滿絆

係街訂要比錢落訂
amiami就個figure出個個月月尾先比錢

C狐親友團加2分 眼鏡加1分 宅女加1分

咸川: 提撚左你班仆街,有錢買機不如課比我

用x玩唔到？

ma 醬+0.5分

舊劍土人

睇下佢有幾垃圾

縮細

課金買膠同課金好過啦

好彩冇買

成皮野買番黎玩唔到Fgo 我課撚左佢好過

成皮野夠我買黎緊出既尼祿了

啱啱去Apple撚咗一下部X
不外如是

想搵隻勁小小又高分既女沙煩黎J下都冇

Jack子 loli

成日嗌痛....

玩台服啦，現在有長髪兩儀式抽

大大力補魔

媽媽...二大依...

希望淨番D有償石可以留到褔袋

有冇話下次福袋要幾耐

跟上年就1月1

咁都好快姐
兩個月咋嘛
講講下就年尾 又可以等雙糧+bonus

邊撚個咁鳩無聊負評我
一係就五毛一係就阿邊個D fd黎
屌你個閪啊

唔知會唔會放魔女蘿出黎呢

下一個1.5
saber face既摩根

Loli

五星不是女帝

no trust

Old new is

llc

假

有台主認證

IPX同*** d曲moon我一直都覺得好反智

on9台仔聽on9台仔fd聲稱聽支那內鬼講
完

我叫尼痴用TG腥d簡體字黎扮流出流翻去大陸都得啦

月中就可以接槍狐BB番屋企

可以一試

整啦

舅舅说千子村正降落

做LLC好呀

埃及魔術認證
女帝5星殺

我好好奇 仲未有fate/ap聯動
送下禮裝都好啦

睇番原來上個pool中左8隻柳生dllm

fa 卡池 incoming

有冇人記得佢ID係咩

就黎是但改d簡體字名都當係

254357898

全裸待機,反正無錢課金

我search仲係見到斯堪的納維亞咋喎

Me 2

今朝佢換左我post果個名

斯堪的納維亞，在地理上是指斯堪地那維亞半島，包括挪威和瑞典

女帝係巴比倫果邊,好似唔關事

北歐系

遊戲人生zero

齊格

伊綱

兩師徒

英靈肖像抵唔抵換？

凜

MOFU MOFU DESU

MOFU MOFU

又係時候去熊貓網 搵。。。。

休比定機娘

擼帝

停工左3粒鐘

仲番緊

你隻凜呢

師匠

上左神檯
想搵隻實力可以拍得住弓凜既都難

香港幾時有Razer Phone

個mon 140hz.

你竟然有興趣

無哦 想扮下mk電競仔ja

部垃圾g5用左差唔多兩年，差唔多退休

120hz先岩

如果fgo 有得招休比就正

我番中午

有伊綱ok?幼女+mofu

我記得羽蛇姐姐都好似幾高分

出Tamamo lily

啪啪聲

機械龍娘點解咁難絆3

我都刷左好耐

出就好喇

蘿莉狐

如果隻機械龍娘畫到休比咁我都會升下

小黑識mofu就夠了

地下工場超易炒車

偽教徒

又衝出黎叛教

LOL有loli

4:48

Tamamo搵條尾捲住我 好軟好香好舒服

澳洲黑saber

久保

過氣

好想佢用尾幫禾劣

新嘅Infinity，Zero型好多

呢套劇場會唔會有zero出

超巨型

Jer仔

今日出口，唔小心踩斷左斷尾。。。

艾蕾實裝未

得我有得玩

Zero 個霸氣 型到

圖中一隻都抽唔到

睇漏左牛肉丸

牛肉都唔中

就黎到出貨日

今日我揭起左貓貓下面,發現佢竟然有jer jer

火鳥巴去開邊買膠 想買返幾隻tamamo膠 上次去信和唔係好見到有

致所有尼祿子民

信和最多 出果陣即訂 有時舊果D就搵朋友幫手睇 有朋友成日飛日本

訂左女僕狐同學生服狐 想買埋舊個啲

舊果D可能有d難搵

學我咁日日上搵

試下先

C狐BB出左咁多隻膠 個人覺得最靚都係原本既巫女服 期待佢遲D出靈三果套

為什麼會變成這樣的。。
今日出糧單，今日生日
兩件快樂事情重疊在一起。
而且這兩份快樂又為我帶來更多快樂
得到的本該是像夢境般幸福的時間
但是。。為什麼會變成這樣的

新手 本來想買Tamamo隻黏玩住先 但係好似唔覺信和有

????NTR

爆死？

好似炒到仆街 我幫你睇下我買開果幾間有無

btw happy birthday

TMM

隻隻英靈都變小埋

暫時睇過都無 可能要去日本D網睇下

藍白間底底

Ntr 我應該好開心

Thanks

段野好似ntr漫 苦主d獨白

唔緊要啦 鬼叫自己遲玩膠

生日快樂呀巴打,聽日可唔可以同我講返呀

可能上D FB group收到既 不過應該都400起 呢排fate 果d都炒到上月球

生日快樂

而家講啦

未到呀

你唔知段野出係邊?

你5號

係

search左 無睇過

彩果食晒 轉一排無課玩家

白色相薄2

一泄寶寶生日快樂😘

我好多尼祿都遲入手

今日班FD去BBQ
我就係公司鳩HEA 6粒鐘

AV女優要轉型本身已經不是易事，當中的成功例子更佔少數，但成瀨心美可說是數一數二的代表。

現年28歲的成瀨心美，2008年以AV女優身份出道，用過「ここみ、KOKOMI、渡辺恵美」等藝名。成瀨心美樣子可愛甜美，身材火辣，迅速在AV界竄紅，幾年間已拍下過百部AV作品，也拿下不少AV界的獎項。打滾短短數年，成瀨心美在2012年以考慮到健康狀況轉差為由，不再接拍AV作品，到了2013年更正式宣佈引退。

引退後的成瀨心美變得低調，有關她的去向更是謠言滿天飛。有時傳出她在夜店做小姐，有時則傳出她轉職賣街頭小食。

原來，成瀨心美以「cocomi」的名義，組成搖滾樂隊「mezcolanza」（メスコランサ）。上週，樂隊在東京「涉谷LUSH」Live House舉行演唱會，吸引數百名樂迷入場支持。樂隊包括五名成員，有男有女，歌曲搖滾輕快，其中一首《Dream Wonderland》更是引起全場掌聲雷動，氣氛熱烈。

樂隊當中，成瀨心美擔任主音唱歌，更會自己寫歌填詞，可謂全能的唱作歌手。初時，她將唱歌的片段發放上網，美妙的歌喉震驚聽眾，更被認為可媲美天后西野加奈，也令你完全不會聯想到她曾是AV女優。

成瀨心美倒沒有掩飾自己曾是AV女優的身份，她依然沿用真名在網上與觀眾互動。其實，她喜歡唱歌不是最近的事，她曾參加過AKB48的選秀，可惜沒有入圍。

她表示，自己拍攝AV期間，也沒有遺忘自己當歌手的夢想。現在她追夢成功，獲得家人、朋友和大量樂迷的愛戴，令她在演唱會上也不禁大叫「好幸福」。

來源:

我醬爆從來都無放棄過想成為一個偉大作曲家既夢想

岩岩開始玩你會發現好多舊野都要追番 頭半年會大手買入 當你注意到既時候已經買左 尤其係黏土人 中毒性極高

好彩我追既都係呢一兩年開始出

你個一排最多咪去到下星期三

希望會復刻迷X啦

內鬼就話黎緊FA pool
跟返星戰上畫就差唔多要復SaberWar同開SaberWar2
定番嘅聖誕 16+17最少要3個禮拜
就算無魔女審判，個期都爆到痴線

啊......一隻手都渣唔曬

想收隻莫

留個TG慢慢傾,睇下你O唔OK

呢隻貞德硬係覺得唔似貞德

CSOR都放

都係諗多陣先,未出糧

你立即入手啦

呢隻凜整得太young

已經訂齊晒

有頭髮邊個想做辣里

唔覺咩
好似幼凜咁

一隻邊夠喉

要留位比日後出嫁麻

似魔法少女個隻凜

話時話,巴打幫手訂果啲幾時交收

還可以啦
最唔似都係身材姐

下星期就會到齊

$400
$500
$500
$600

咁12~19我都得,睇你邊日夜晚方便,早一日TG我

400我ok
tg me Abclondon246

聽晚影相比你睇先

黎明你同我爭女啊

你要你收囉...

2lai邊有吉士買完放出黎

算 幫我好好照顧佢

割愛了

2lai得把口,唔使理佢

2lai幾時先肯買膠人

巴打TG 搵唔到你
麻煩你TG我

pm jor

神父幾時生日牙

過左啦

咁我發達個陣送隻膠人比你

心意 收到了 👊💪🏻
不過屋企有好多原因唔擺得呢d野

細蚊仔先唔擺得

d figure 位比哂拉打同聖衣神話
無多餘位放膠人

部電話行fgo越嚟越疾 越嚟越熱
啲電又倒水咁倒
是咪時候要換機定棄驚

有冇人喺steam買pc版.hack
有冇伏

課少一個月換電話

換電話

me已經係無課

換razer部電競電話玩fgo

幾時跟基四張圖出

好多老人家都走咗

終於100左

ps4版

Joe

點開㗎

過終章

仲有人未過終章

SaberWar

穩！
北歐有咩Saber

燈力放出

貞德個隻係邊間廠

有冇精?

申請左光纖入屋，買個希望比自己

medicom
1/8小說版紫眼黎

其他乜SABER都同我死開
SaberWar2緊係出阿格凡

多謝齒輪

我依家先第六章

快D打啦

肝緊ev，未換晒啲料

Noba返左中國
可能冇得上網

佢矛同大家講定。。。希望大家留手唔好del

178 017 853
有冇巴打有絆10B叔可以借俾我打終章

想俾Lips食杯

梅毒added, b位掛緊b返但唔記得係咪掛緊絆裝
如果唔係提我換比你

hi

THX

養生期升下尼祿d朋友仔先

閪

Mk

窮撚push

太太我愛你

屋企人Hkbn 個光纖死左

add左

請大家一條心支持SKT

有冇得跟隊

神父撐邊隊我支持對家

啱

skt skt skt

ssg ssg ssg

韓狗今年又然

宜家活動邊關刷骨好?

禾都好想啪

好似好多巨頭都係美國

好春悶

黎香港未 荷里活廣場果個大堂

神父賭石嗎？

タマモちゃん

好似有教會人士一早傾掂數

大奶光值得比聖杯ma?

玩完少前先知咩叫撚狗

愛咸川

發現愛咸力 要求火力支援

反咸黨到

Fook the 愛咸力

射死佢

both撚狗

除左棋都換哂, 去新宿刷下台主先

反咸急先鋒

孖晶+酒好和味喎

點樣可以快啲做哂任務
洗到頭都痛了

叫C狐BB炸死哂D愛咸力

刑部姬好唔好用架？

去刷下先

呢隻GAME睇愛架啫

有酒刷?

神父又燈撚死人

古井

積仔同酒呑只可以二揀一升一隻上30嘅話
應該升邊隻先?

綠卡冇人權，升酒吞先啦

係愛呀

點都係積囝

神父燈力放出EX

SKT輸

想買咖哩棒飯勺

雷我faker

日本仔真係好痴線

是日

咁我撐SSG了

神父好黑心

Skt再輸禾切

跟 我退出連登

呢場穩了

下場中路LULU

做乜撚 揀垃圾角認輸

唔講以為番左去s3.s4?

蝦娘節fd list成堆1/2/3日前

Hoball

神父又背刺多件

不過講真打2:0個壓力真係好大

Friend list 成7 8 個1日前
龍娘真係好勁 搞到人login都費事

會唔會有位

5日前都有

推得好呀

再見神父

神父咁多分身邊會死

終於可以收神父皮

靚推

88了神父

好野 有得睇人收皮

唔退出正仆街

神父

FAKER真係好撚慘

唔計

笑撚死 柒過仲黑鬼果次

神父88

bang雷我faker

對住南丁忍唔到手

Cap定圖

走啦

可以瘋狂鞭屍

躝喇
你估你係奧瑪呀

係唔係男人嚟咖佢

柒到呢

Ruler職階
天草

Yes 根本講緊下年

1號機同2號機d對沙煩語音都唔同曬

姐係迫人等一年

同達仔一樣，成日話呢鋪唔計，最後一次

垃圾神父

我之前貼過
2號機同水尼祿有語音唔知有冇人揀錯

有2號機冇水尼祿

Ruler係月廚

BYE 神父

2號機同ccc d sakura 都有互動

bang柒到咁神父都跟

最後場團戰FAKER自己有責任啦 我記得好似佢仲有閃 但無反應

faker舉重舉到決賽最後因為自己比人閃捉而搞撚掂之後趴係張檯到喊

最尾死左仲回緊閃
FAKER打到上黎咁仲邊有責任,真係想佢1打9啊?

咁可能我記錯

人地想食飯啫 你唔好咁啦

係時候換你上場啦神父

見到咁真係咩抽水都冇曬mood...
係真sad

faker

無MOOD還無MOOD 你找左數先

頭先睇番 差幾秒先有閃

神父三天后有復活pt

2lai大哥你冇撚用嫁你

講左好多次唔準人賭白頭片

SKt輸咗？

俾SSG直落三

心都酸...faker

神父要走 我都好心酸

走數是常事
只怕有心人

原本今日仲想改名做言峰綺禮(SKT)

bang想你繼續愛鈴音

言峰綺禮(退出連登)

言峰綺禮(走數)

言峰綺禮(照舊走數)

靜啦 我地傾翻fgo既野

就算退出，退出幾日咪又番黎

笑撚死人

走啦 攔啦

咁多分身 轉個Ac就番黎啦

睇貼吧改圖

Nobu

切丁個新任 官方做咩

言峰綺禮(唔計)

言峰綺禮(Bang雷我 唔計)

連登協作平台就有

未聽過有討論區

好心a1要做好份工就唔好比東出搞搞震 廢左齊格啦屌

連開fgo清體既mood都冇🚬

神父開個forum 叫連登 再出退出文

完全屈機

利申 唔識字

太識字,搵唔到有forum 官方名叫連登

完

係咪要解哂100個任先寶5到隻機娘???

眼都花埋

屌牙 尋日先開始打 趕唔切喇

唔打啦

今日禮拜六 聽日禮拜日
有心打今晚都爆到機100啦
唔好比藉口自己

咁神父仲唔跟我咁做 玩班追數撚?

冇需要lor因為

真
唔好比藉口自己

神父講呢句好冇說服力

我個晚打兩個幾鐘都打哂啦

好悶

課金

你教我點開得翻著部電腦
我陪你打lol
依家一開機風扇會轉兩下 然後熄左 再重轉
試過重插ram同 display卡

應該體諒大家俾蝦娘節悶親定Del晒2/3日前

換底板換cpu

哈哈哈 換電腦

笑左

神父買原廠機啦

要打實打得切架，今次活動好易

幾年前產物？
砌過啦 10單都唔洗

試下換火牛先啦
電腦最易壞係Display卡>=火牛>底板>CPU>RAM

你呢啲老mk落網巴打未算
學人整機🤣

文書機5單都唔洗

算吧啦 原廠機岩你

差D唔記得咗佢唔識用電腦

神父走左咩數?

買部廠機用咪夠

ram 先最易死
成日壞

試下插少條ram, 輪住用一條ram開啦
然後所有線拆完再插過

切咗痛唔痛

火牛半年前換左新
頭先搵左唔太熟既朋友落黎睇
話可能壞底板

底板通常有3-5年保，幾時買？

超巨大打勁耐

應該都四五年

用咩型號CPU

intel

唔計啦 個場skt都打得唔好

socket幾多

唔識答 我去硬件台問人先

我相信 你去硬件台人地都答你唔到...

神父連硬件台都入侵

2lai電腦白痴黎

算 留錢買部新機算

幾錢預算 大家幫你執個list

去左硬件台問人了

真係笑4

希望下個星期我會見到K隆p係5星

10 pack買到咩？

6000唔連windows都有部唔錯la
不過2lai應該要買埋windows

我隻window7隻碟仲係到

2世隻手指尾長d定佢條撚長d?

最平i5 1.3k+1060 6GB 2K
+16GB ram 1.5K+平板 0.6k +平火牛 0.4k
+平HD 0.5K+Case 0.2K
應該可以6.5K内整到(不計Windows)
板/ram/火牛/HD識格價 有機6K做到

嘩屌 好想MOFU MOFU

邊度可以快刷凶骨俾佢食

大家都係千和 但係依隻正d

ram同火牛同display卡我有

好似兩條8gb定唔知加埋8gb

而家新板轉左做DDR4 你舊果D應該用唔到
HD如果有300GB以上 可以留返
火牛同Display都係，可以留
唔打機用文書CPU又可以再平D

一換就成部換啦

又攬住引我mofu mofu

HD，火牛，case可以留既

啱呀 你唔係砌開機就成部換
如果唔係好快打柴

有兩條呢個咁既ram
仲有HD係1TB黎

隻腳

佢真人肌肉男

THIS

又一個post

有冇手足知最上嗰個任係打咩

is great

攻略 有埋翻譯

金屬怪 每種怪銀色版本都計

果少少錢換晒佢算啦

咁又係，神父咁有米
同埋應該唔識砌

大家一齊買dr召喚佢返黎

唔該神父

1001

助攻！